點解huawei nova4 同三星a8s都係用IPS

點解唔用amoled
amoled 整唔到 o infinity 屏幕咩

錢

呢部大陸分部開發？

oled壞眼

因為中階機要平囉

但係a7 都係AMOLED

因為要升級賣下一代

因為oled係垃圾嚟，得啲弱智先會吹捧，好多人因為部電話用oled而唔買

其他地方貴咗
搵個mon cut cost

有同感
但唔知Samsung 出LCD mon係咩質素
佢呢塊o infinity mon 係自己整
定攞jdi 貨

你咁講 會有好多弱智負皮你
利申：正評左

粒 CPU 唔係用 MATE 20 PRO 980 U.

BOE 唔係三星芒

OLED好多缺陷係真，但多人因為oled而唔買咩？主流消費者理鬼理你啊

聽講係開窿oled技術得samsung有，比s10用先

三叔特登出部IPS開窿先 畀大陸狗on99咁抄
AMOLED開窿就留返自己慢慢出

咁咪自己打自己
個個買a8s 無人買 s10

A8s除咗開空窿IPS仲有咩賣點

3鏡咯
s710

香港板分分鍾中octopus
s10 又有咩賣點呢？

大中細三個size 反向叉電

開窿再細的3.05mm nova 4.5mm
a8s 6.7mm